# TheMovieDB #

Prueba de admisión como desarrollador Android en Grability.

## Configuración

Para compilar este proyecto es necesario deshabilitar [InstantRunt](http://stackoverflow.com/questions/35168753/instant-run-in-android-studio-2-0-how-to-turn-off) porque la libreria Sugar no puede crear las tablas de la base de datos.